ive出左考試時間表

Sem2大概幾時開sem 有無year2或者有經驗既嘅巴打講下

大學就一月中 14號左右
Ive應該差唔多

好想有sem break

邊到 唔見有

咪又係myportal

終於都到左IVE league 嘅考試秀節

IVE仔 係放完假先考試 係無sem break 呢樣野

大學好多都12月final

Ive撚有sem break咩

開Sem喎ching

無sem break，考完上學期，即開下學期。

ive仔學咩人有sem break

利申: I大畢業生

以前行三年制hd係有sem break，但係宜家hd壓縮到兩年，課程唔可以cut太多，所以無得break。

要出牌嘅科多數都係去Thei

讀ive讀到個人正面都變負面
如果放火燒野唔係違法 即刻去燒左ive

只求快啲讀完快啲走...

ive日日都sem break
唔係邊有咁多時間上菁英屌閪

8日考6科

有咁辛苦咩 讀咩科